完全無私隱可言！！！！！！！！！

本身結咗婚後唔係同99住，
但佢當成我屋企係佢自己咁，
在未經我同意之下，
在我間屋入面放左十幾廿樣風水相關的物品，
符、八卦、裝水的大碗、金色放銀幣的器皿、畫、一座二座唔知乜鬼野.......
尋晚佢竟然問我話佢話在我房暗角的某道符去左邊，
我真係覺得好恐怖！
自己咁樣嚴重侵犯人私隱唔止覺得無問題，
仲好意思問人自己偷入人地房放啲野唔見左，
係咪痴線架？

十幾年前送左俾羽絨比我，
我唔中意送左比人，
佢追問左我三次話唔見左，
問我去左邊，
真係好恐怖囉，
連我衣櫃都要管，
真係好嬲！

仲有一次我丟左條爛左嘅裙落垃圾桶，
點知佢果晚問我仲乜咁浪費丟左佢，
佢果日係黎探bb,
佢真係唔係住我果度，
但佢連垃圾都要摷，
真係痴線到一個點！

我真係覺得佢好有問題，
但C6梗係覺得佢老母無問題啦！

真係好嬲！

移民
留係香港冇可能甩到身

你99都on99 既

一睇就知親子蝗蟈/鄉土copy
藍屍就抵撚死啦
中國人係咁嫁啦

一間屋唔可以有兩個女主人

咩係C6其實

香港好危險 快d返中國